送中法案委員會主席塗謹申通知 週二 8時15分 開會 (5月14日) #立法會

送中法案委員會主席塗謹申通知
週二 8時15分 開會 (5月14日) #立法會

民陣「反惡法」活動 星期一 2300 【通宵留守】, 星期二 0800 【特首辦抗議】+ 【立法會外集會】#立法會

民陣「反惡法」活動 星期一 2300 【通宵留守】,
星期二 0800 【特首辦抗議】+ 【立法會外集會】
#立法會

民陣「反惡法」活動
【通宵留守】
日期：5月13日（星期一）
時間：晚上11時
地點：立法會外添美道

【特首辦抗議】
日期：5月14日（星期二）
時間：早上8時
地點：特首辦門外
【立法會外集會】
日期：5月14日（星期二）

時間：早上8時
地點：立法會示威區，直播法案委員會情況
資料來源：民陣